[iOS/AN/PC]グラブル Granblue Fantasy [215] 極度憤怒

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬
[/center]

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

你媽死了

垃圾驚

冇金點打路

愛馬士

垃圾game終於執笠

點解唔凌晨更新

再次迫IT狗凌晏返工

IT狗係咁

做得狗就預左

屌你老母

有女又歐就收下皮啦

留個名

仲未超得

今次6倍睇下上唔上到150先

狗焰打5萬

1500火碎

打到出黎

冇咁多屬碎

週年超得會揀邊隻？季限每隻都好想要

唔知你本身有乜想玩乜

新手一問 要強化土隊 係咪應該超泳盾？

你準備用土打高難is ok

但一陣冬泳你可能免費抽中

土屬得咁多

仲有想問下呢個係咪淨係會中上面4隻

唔係

所以唔一定要課？

原來俾錢真係可以抽到金剛晶

我課左,金月

即係送10抽 再隨機抽一樣道具？

2018 2019季節限定角/石 必得

仲有18,19 一隻季限

有冇團收人

咪sss

想問下超聖誕牛刀係唔係正路
有無其他更好選擇

唔知揀邊個好

唉屌 咁少限我都金月到

中石留名區

咁多人金月

係咪唔撚畀

日本語上手者募集

我應該超咩好

佢唔收

幾好
我都唔收

好惡

真

比人踢左
有無團收人

抵

屌 終於

樣衰不是罪

巴哈搵比較快

深潛了

唯有係咁
做現充巧忙

差一把就可以試下暗

勁,有冇盤參考下

刷埋椰樹 井埋0返黎 突埋巴布就拎埋暗

泳盾同暗丁應該揀邊隻？
利申：土同暗依加都係用緊宇宙隊

又唔係火 個個都係咁既樣咖啦

差把背水

黑風媽短咪得

今場唔記得開風爐都係28分打完
換把黑風媽短 開煉風爐 唔會差好遠

太經濟了 得3把係限

又唔洗皇帝 點解唔打

點解羅馬可以咁能勁

課限角嗰個池中火限召+100支水 喺咪已經係最差？

5系

中隻突滿左既召+usb 點睇

想問iphone而家點課金 利申無信用卡

中泳狐

你打到暗你唔打

教我打光
我光齊角了

OK 你DISCORD CALL我

ok

比我盤我抄下先

您的訊息無法傳送，因為您與接收方沒有共同的伺服器或是在共同的伺服器上停用了私人訊息，接收方僅接收來自好友私人訊息，或者是您被接收方封鎖了。

光好多款 唔知你有咩

Clyde機器人今天 21:01
您的訊息無法傳送，因為您與接收方沒有共同的伺服器或是在共同的伺服器上停用了私人訊息，接收方僅接收來自好友私人訊息，或者是您被接收方封鎖了。

我咩都有

你要堅守穩陣打 定大大力打撚死佢

要易

職武
3堅定2貞槍2GAY短1路武1天司
召石
星星 光天司 雷霆公 火再生

想問下升召喚果D肥料要打咩刷

刷BOX

換邊隻好呢？

上
冇其他好揀咩

無咩特別想要，最想要呢兩隻（暫時

聖誕牛刀真係好鹽濕

第二彈好似有神將～易揀好多

超唔係得呢個咩?
分兩彈果個好似必黎

上面果隻有咩用?
我岩岩必得中左 睇落麻麻地
另外水杖隊依家咩環境

冇
全GAME 6屬黎比最廢
不過淨睇水屬 正正常常

任揀黎講好過下面個隻姐

我超土肥婆定暗佐好

水屬有冇邊隻限角推薦? 除左龍女

諗緊涼鞋定瑪姬莎

水屬咩隊都差不多吧

得呢d ，想入多條女
工口巴點睇？

泳卡>ALL

呢隻都幾好J

男人都j

男的先好

我指強度

六龍HL同牙卡有咩分別 又係咁打

冇金

咁如果限定呢？邊隻好？

過左月中再諗

好，感謝

悶過打牙卡添 車場拳王打2,3RD就死撚左

好多人用伐伐伐伐伐木工

屌你突破又要180鱗

sss收我未

點

快加我入團

你SOLO未

自己搵團長

火龍射完32下普攻打唔到8下

硬食

終於120

屌牙

打唔贏隻六龍

又要執倉庫 屌

不是吧

留名

水方輕鬆打wo
個格檔真係要用

其實個白字傷檔唔檔到?

有冇fa隊 每日打兩場都幾煩

好似唔得 跟%傷

唔識砌

曬夠神未

你中黑卡

白卡就有張

難打過路

傻逼羅馬吃燒肉

幾時

今晚

唔得閒

一陣

媽

下次早d約

聽日

唔夠打六龍 又話新手向

想問下點解明明琴日都有6倍經 今日變左得2倍

因為有上限 6倍rank得100萬

搵到了 原來有上限 自膠

又話下位版路武
個個拎住把5突路講好易打

我拎住都覺得好難打

有冇秦坦愚者盤template

Gamewith都有吧

一入黎見到黎蛇中泰坦 好唔C服

係咁中金月 想換野了

有5突路 點跟

又中豆，屌

比銀天你囉

每日都中半水

我真係寧願要銀天.....

又中豆

冇豆點玩gbf癡cb

要唔要睇睇我果個半殘廢
大丁獵人泰坦盤

100粒豆可以打好多粒銀天

阿卡大丁藍箱日日見到 嬲到

無玩一排，如果換天秤，宜家有咩屬既宇宙盤係勁？

土暗

暗背水宇宙

我想問下佢送果隻十天我無佢把武器入唔到劇情
係唔係都係要自己農一把先升到終突到

整10把轉屬就得

唔係好明
整十次？
我而家差兩步就整好十姐姐果把
整完十可以拎黎轉屬再解到其他？

你活動揀咗十姐？

活動我揀左6
平身自己整緊十

本身

哦哦 我明喇
即係只要我整6果把
整到去到轉屬果個階段就可以打終解果關？

睇下

好 我再爬下先
唔該

睇唔明

on9咗

睇黎我整到呢度都仲有排

整10把轉屬拆
古戰要打40箱六崩拳

好
咁係唔係我十姐要終突都要做返一模一樣既野一次

一把滿+10把轉屬 十狼雷

收島風暗可以6連fc

超級需要泰坦或章魚好友
有冇人互含

兩隻都冇 要比人del fd了

你有火神
btw我從來唔del人
75個好友位到依家都未滿

掛濕婆比人屌

掛火方先會

我樹枝人

話我有牙古唔掛牙古

好 大概都明
今次週年送果隻十天可唔可以當係比你升少一把滿

想加
Fd得廢召

有冇掛主神

濕婆方陣果D?
有

唔係個d

Google完彈隻濕婆出黎以為係

想加但kmr唔派晶搞到我隻坦終唔到

thz，同埋宜家係咪唔好俾鋼牛刀住，睇埋樹枝終解先
利申得兩把刀

普刃盤主神牙

我三晶突 依家好能後悔

咁無了

課到夠換返粒

我都加唔到 隻狗嬲0突

我好少出.....

兩刀回家吧
利申:兩刀

ID?

1746 0066

打左兩日舊天使
終於齊19998粒
光卷差少少每日換d算

渣了

謝大佬

小薯

參考下
其實土方天秤同泰坦天秤差幾遠?

小弟新手，想問下巴打們我個account應該買邊隻自選？

我諗住聽日抽埋季節限定果個池

呢個AC唔值得投資

比d錢買返個靚ac啦

我突能爆左先出
你中維拉斧兩把都有用,又可以自食
除左濕婆土天暗天,仲有咩召多過兩張有用???

勁

收嗲啦

光天司

但出新高難果陣,六龍武會唔會變真香

我冇AK
土方愚者盤我未試過

泳盾武

我神盾廚

高難入屎忽武唔好
把野比新手用嫁啦 其實都兩頭唔到岸 又要鞋晶 新手邊度嘔出黎

我嘔唔到

聖誕奶刀，情人佐倉定泳裝神盾好

唔係玩左勁耐既都嘔唔到出黎啦
拎d料整10天都唔整佢

把六龍應該係for比新手/冇人帶路既人整
方便佢地開荒路HL同黎緊巴布
始終把六龍岩岩好
勁過把2階路 又廢過3階路

奶刀/神盾

好就奶刀

吃燒肉

新手想問下暗背水宇宙冇零冇菲莉琴冇虛無仲應唔應該投資

因為超得唔知超咩好 牛刀又得兩把 土宇宙又無ak同泰坦

幾點

你玩哈帝斯?

你喜

係 上網睇人哋個盤
但我見有奶嘴 佐依 鼠先諗住砌

有咩人

不過我個box好似土宇宙齊啲

超隻仇閃俠返黎
再超把仇閃返黎
突哂兩把天秤盤應該ok既

其實睇你用暗黎打咩既姐

想有隊精進先
依家得暗方陣五爪玩

我睇法係整個唔上唔落既課金盤 都稱唔上精進
睇你自己決定
要精進暗
巴布2 仇閃1/(3) 宿無1/(3) 零1 椰樹3
黑騎1 人偶1 菲利琴1 d天0-5

巴打咁泰坦盤有神盾同一期一振
會唔會易砌啲 就係冇泰坦

得我

-2

++

不了

=.=

你好

又咩事2個位

+我
我想一齊食牛柒鍋

邊爐騎空團

有人走

暗方陣終突要果粒惡魔石好難farm
打左全日farm得10幾粒細既先合埋做到一粒

係幾難搞 放出街班人都係通常都打到去10%就唔打

+未

搵團長+

點搵

冇泰坦回家吧
利申：想要

儲氣！

我就係lam一下果D pk黎

30 人場就是但啦

又係水

我好想笑

你老母

Link 有line

想請問D SR角係咪無用？係咪可以用黎拆？thx

角色應該拆唔到

又豆屌

好熱鬧

thx Ching

其實天秤係咪主神盤先入？

主神盤 X
三階路 O

方陣入唔入到

入到

我都想問 暗方陣玩到天秤？

我都係諗住入暗方，窮撚非洲人玩唔到咁多課金盤

暗方普通暗拳盤就得啦

天秤宇宙盤一定要三階路武？

有上限但係打唔到上限 入天秤裝飾咩

大家對天坪有咁多幻想

係咁吹奏天平做乜

打少幾把武

因為天秤同椰樹最多人推薦換，又唔想換左番黎之後放倉

努力打多D咪唔使諗咁多

好撚懶，古戰最多都係打過十幾箱

咁冇了

天秤同椰子樹最多人叫換,係因為難出
同埋天秤1把就夠
強度計風連戰劍仲好啲

其實天秤盤慳個1把武器位,低傷左換少少上限
除左暗背水同土屬有愚者加成唔整好過

打太多唔知換咩好

重諗住可以整個新武器盤玩下

搵大佬帶打老屎忽咪得 我都係搵佢地帶 輕鬆

毒撚打gbf都要做毒撚

想問吓如果玩暗宇宙
唔用鋼圈情況下
巴哈x哈迪斯同雙哈迪斯差幾遠？

換把冇嘅開圖鑑

可以帶下新人我嗎？

我都係新手

我都係

你自己有冇哈

冇哈冇天司
得巴係咪已經唔使玩

想問下而家u 武整咩好，而家得之前送嗰把，整左風u劍
暫時考慮緊水u/土u刀
另外嘅選擇係火u槍，但好似淨係限左喺火槍隊先有用咁
有無其他更好選擇

短，刀，拳

做咩貼我出黎

想問下之前果把點樣拎

天藍3嗰把就復刻啦

短同拳點砌隊

暗短同暗拳（好似係）
有諗過玩暗短隊，但好似又要有3階法武先玩得起就放棄左

應該係諗你玩咩隊再整邊把吧

打極都唔識出金，可以點

而家手上有風u劍，咩都係佢
自己手上有水劍豪隊（玩主神），火槍隊（齊角但仲玩緊雞髀盤）
有啲土宇宙嘅武器但法武短時間內都唔會三階到，所以仲好漫長
所以會考慮水/土u 刀 同埋 火u槍，係咪應該係呢個思路
我會問係因為我可能有啲野我睇漏左/定係整呢幾樣已經out左而有更好選擇

暗隊我真係乜鳩都無，得兩枝暗杖喺度，所以應該唔考慮住

有3-4把任你整啦 唔岩用咪拆左佢

我自已都係 火U槍 火U杖 水U刀 土U刀 風U劍

打料好煩 所以想諗好先做

咁整左水u刀先算

藍箱好難出

好多u 帶我打u得唔得

用自己實力打番黎既金 真想試一試

我都想試下

唔派晶d人點整極皮

哭死 打左2-3個人藍箱既分量 阿卡都係便秘

想試試刷刷卡

我想要金突武打暗路

我刷黑卡

想問下轉世洗唔洗打埋小怪,定係直接skip打BOSS就得
好缺呢個

冇人會skip吧

我skip左一年

我在此鄭重宣佈
刮刮卡係極之高風險嘅行為
結果根本不可預測
以為可以透過往績、兩格走勢，
從而搵到一啲蛛絲馬跡來作為預測根據？
老實講，根本係天方夜譚，痴人說夢嘅幻想

不是吧，我都直接MY PAGE

+1

KMR拎幾把限武出黎撚狗

新手想問下upgrader有咩用 點解ssr武器食唔到n upgrader
同埋新手換咩6週年武器好 咁多把唔識揀

想問下風冇79猴軍神可以點砌隊
盤係1.0方陣盤

路過,我想問下有無人好似我咁唔同屬性嘅武器盤進度太極端?

我12xlv,風屬開始刷緊風琴,但係水屬連方陣1都未齊(連火方1隻王都未solo到)

仲未計光暗屬

有冇團收新手
趁六周年練左上101LV

岩嫁啦 我以前都係咁skip左水方1.0
farm完風2.0 farm土2.0 > 水2.0
光暗暫時keep住farm 1.0就得

我都有諗過咁樣做,但係驚太奇怪
聽完巴打咁講我就可以安心無視佢地

我都係得閒先打，平時都係簡易探索

我在此鄭重宣佈
打金係極之高風險嘅行為
出金根本不可預測
以為可以透過往績、統計學走勢，
從而搵到一啲蛛絲馬跡來作為預測根據？
老實講，根本係天方夜譚，痴人說夢嘅幻想
我真係勸大家早日收手
唔好再沉醉於短暫嘅勝利當中
就算你今場U巴出咗金，咁又點？
你確保你可以長期都出？你上年Total 出幾多？
你近兩年Total 出幾多？
你近三年Total 出幾多？
屌，原來你只係近排旺得嗰十幾廿場？
咁有乜用？
你夠疆計吓你半年出幾多？
一年？ 二年？ 三年？ 五年？
晒鳩氣啦
你係真係咁撚勁既話
一早發撚左達啦
咬住支雪茄，
隨手開支Macallan pure highland malt 1926
係山頂棟apartment 屌緊法國model 啦
仲洗匿係屋企上連登打GBF咁撚折墮

椰子樹 天秤

幾鐘意用ユエル技傷高同埋奧義完有追擊
最重要係好J

唔記得白字傷都過到,皇帝OP

太能勁了吧

我130rank 1隻火角都未升過

幾時到你過暗屬
我前日見到你係咁打黑風媽

你是誰

我就是高達

之前加神父個陣，見到有個掛泰坦同章魚同神父同團嘅人加
應該是你吧

龍騎團冇個好人
吃屎

好緊張

想點

最後中巴哈

這些機會!!

清勇武派

我中半水100支

喜歡笨尖的都沒有好人
吃屎

Totally agree with you

等我刮卡刮隻巴布,井埋隻0號仔
就會solo
我黎蛇冇工開,唔同你地咁多錢井
我無課咁能勁應該要respect一下me

我想吃牛扒

暗光風d乜乜之翼太多了
想拎紅蓮之翼

零高達 破壞世界扭曲點

牙豬牙狗都拎到
你用火方打就勁

點解要用方陣

因為方陣過唔到,你過到就會成為傳奇

等樹枝終解就變公廁

你太天真了吧
竟然覺得樹枝終解就過到

最濫個三個屬把堅守 刷返黎
火水土都要抽
樹枝解左都冇用啦

樹技解左加堅守

而家乜7終解都加堅守

土唔洗堅守都過到吧
水唔知
火啲角諗唔到點過

火方屌打火神既時代又回歸了嗎

土又唔洗
水堆血靠正義打 又係唔洗
火又係有冇堅守盤過

55波

咁用火方過未!

コレクト (@h30979448) 已推文：編成。試験運用版
有人試緊啦

過到同我講

個盤主神武就黎多過火方

堅守實在太好丸了
我也想玩6屬背水堅守

天秤水杖隊 olb把野係咪必落

水杖隊好似性價比唔係太高

留名學野

法武五突未，未既諗咩天秤

腳踏實地用2.0 先啦

唔識咁多，上年睇nga有人投資落水杖隊，最後淨係可以打克屬但又唔係勁好多，無玩一排可以宜家變左啦

除左暗可以打齊成個共鬥 有咩盤唔係打克屬用

公平d 光都得

咁你唔夠料就唔好問點解

笑死

冇埋啲rank經

想問下刷Rank應該打天使關定踢罐？
行經冇郁過

天使 開倍經？
終於有野答到人

簡易探索，唔夠料

唔係我問，其實唔打小怪重衰過簡易探索

係wo

天使關會趺水永動機

招泰坦/章魚 好友 有意請留言

天使關撳一下夠晒快

唔該你

咁我繼續刷下

等睇一日打90張

250rank

在刮刮卡裡期待限武是否搞錯了甚麼

咁你最後中咩

豆

中豆已經好好

.....

已經好好

尊重下OK?

對

想問下Ching們，upgrader係唔係噉食？因為我見到同樣都係怪，唔明點解有啲有upgrader有啲冇食咗又唔係好覺有分別，只係之前有個upgrade skill升咗，睇到好亂

依d upgrader升lv用 召石冇技依樣野 武器就有

唉想中好野

想中白卡

我比我個張你

你果張兒童身份證收翻埋啦

我返工返到拎白卡

Thanks 巴打，噉係咪姐係武器照食都得

睇下邊種武器
武器寫明有技既先拎到黎升技（r武開始）
係隻game到打關刷番黎既武器先好用黎升技

所以有d武器唔好亂食
用石抽既sr武器 拆碎仲抵屌

想問下要幾多次黃黑連車先夠金波突齊天司武

睇你夠唔夠人揪

有頭6拎紅箱同冇都差幾多

AT時間先有人權打

教皇撚

有妮婭係咪可以用拳佬博下

暗拎魔女 玩全體攻擊果招吧

黃黑30連 180down

真 拳佬+香港網速唔會夠爭

全部怪都要清

唔好Skip

let me feel the power~~~

好想幫Ah hell含

that could rip me to shreds~~~

can't last one more hour how soon will I meet~~~ my end~~~~

等待，並懷抱著希望！

I can’t return to those days~~~that I’ve forgotten~~~

好勁 我一隻都冇 點跟

Metoo
全部整到一半就冇整

我岩岩新玩淨係整左依粒 唔知有冇用

想問問唔夠sr武 升技要去邊度打

每日打1.0巡島 戰貨活動都有得打

同問 想整黎用龍蝦拳打路西法

Vip sev?

目前中過最好既得玉鋼
我懷疑比人落左降頭

四象武係咪全部2技上限?

淨係做一隻嘅話,邊隻有用D

免費上限y唔整

淨打古戰我提議做moon先 最緊要都係粒加攻召

全部都整

好

屌你屎眼

夠未

女帝打路西法高難會輸出高好多又有驅散
只要按兩個鍵就可以開場滿血
細粒d個個有減豆+幻影不過呢d主角自己都做到
高難我會覺得女帝有用d 四女帝olb or 卡女帝olb會打得快好多

日常本兩隻都係冇用

建議唔好做先，去做其他賢者

gel

水方冇賢係咪唔應該生存

有都唔應該

水solo係咪一定要雙腎
得女帝得唔得

我要食牛

有冇暗主神既大佬可以add我
掛緊濕婆,哈總,麒麟黃龍,其他都係方陣
17638843

btw 最近終於刷齊水方杖隊個盤
RJ到爆

水方係原罪

驚然有人挽暗

醉愛挽暗

我想打ruby weapon

discord度搵人應該好快齊到人
或者直接搵日本仔打

我冇錢買5.0dlc同交月費

課少個井夠你玩一年...

嘩, 今晚轉冬泳池...

我未課過井⋯⋯

組腸好耐冇見

嗨

掛暗方先add

新手想求好友，加唔加得

我想問下 新手期仲用緊方陣武
召石係唔係用返方陣會勁過用濕婆果D

1.0通常都喺方陣*屬攻
咁你用濕婆就痴翻人地啲120方陣

會唔會我用返方陣會勁D
一個火屬120 一個方陣120個分別係咩明明我方陣都係120%

你咩名牙

Master

隻game嘅攻擊力喺 屬攻*方陣*普刃*EX
火屬120即喺屬攻果到加多120% 睇下點乘個數會太啲就啱

可以去wiki睇下

明白晒 唔該晒巴打!!
真係唔太明有時

早腸

今次啲proud 係咪nerf 左 好似易左

想問水隊使唔使整大公杖，我諗我水古戰前都唔會整到五琴，同埋無方陣，所以應該唔使整大公琴？

隻隻字都睇得明,加埋變左睇唔明

唔玩方陣唔洗整5琴吧

招有掛底褲既fd

Add左 掛緊水方果個係我

大公
丁

Sor 手快快打錯左 成日都唔知香港應該叫咩
我淨係所知主神叫主神唔係叫老王（老王呢個名好撚核突）

招黃龍好友

btw LM必得幾時開

Nga害人不淺

Id?

仲有一個Term係香港會叫高寶，但另一邊叫大馬

岩先load唔到圖
方陣仔面皮厚咁加你先

細粒50cut果隻香港叫寶石獸
高寶=高級寶石獸之類

大6仔叫大馬又係因為細粒果隻叫小馬

邊到似馬，我覺得似狗多d

兩個名都咁撚7
彩虹小馬 勁版叫大馬
寶石獸 勁版叫高寶

水兵鬥海軍咁
但唔用大6 term la

今個月冇月中limited characters?

高寶呢個term你唔講我真係未聽過
淨係知寶石獸

應該今日六點開？

我見佢公佈既係泳角
放埋一齊?

叫開
普羅米修斯
水船
英雄王
六奶
阿努比斯

問得好
6點話你知

叫開鯨魚
金閃閃

我叫鼻屎

6週年武器同超都未換

大把人未換

你叫雞

復刻黎 有新泳裝角就會係

我換左

咁點

點蟲蟲

新手想問下依兩個有咩分別

無分別

下面嗰個係之前開活動嗰陣日任派嘅金碎

哦 姐係比我拎返miss左個d
Thx巴打

仲差一把

屌 綠毛廿抽收皮，做乜鳩

你碌鳩飛

椰樹?

add左 宮本明

食屎狗Kmr係做實事就送隻黃龍/奇撚比大家吧

望住轉世由30變90就唔想清卷了

90要清唔知要清幾耐

屌你老母屌我做乜

我屌你老母 仆街cy

[black]咪撚比假希望我啦[/black]

我屌你

哈!

唔講以為收左你錢

無話一定要中 但個種失落感好撚大

直接back算啦
唔好比佢撚

呢d 情況出水既機會係99%

招底褲好友

送3粒晶比我

新手係咪是但換一隻十天眾就得

唔係,但係唔好問我換邊隻好,我唔識答

合眼緣就得

冇雙水賢者 係咪唔洗打路

系牙

打擾晒咁多位，我啱啱過咗 What makes the sky blue

好似可以整一把巴武

想問下我而家噉嘅配隊係唔係應該換暗巴哈長劍？

因為我summon突唔爆，好低血成日被人打死。

所以喺到諗換咗把人牛族+攻+血做第一把先會唔會好啲？

唔係劍就短就銃

唔該晒

長短銃 依啲最大路

終解十天已經比好多角頂左佢位
未終解既十天更加如是
但對新手梗係有用
至於整邊個我就睇古戰食飯
換隻番黎終解埋佢 之後佢剋屬既古戰你就會輕鬆好多
再而咁推下隻出黎 係咁loop你就整哂十隻

屌整錯咗粒子彈

換會冇武器終解
一定要下次古戰打返黎

抽到黑超

勁到...

少癲

邊度有得換？ 新手岩岩玩左兩日 進度好慢 慢慢睇劇情學英文

六妹event

中左彼列
雖然目標係泳神盾，但彼列都係大獎

大家好
唔小心跌咗入坑
順手救咗個藍髮女仔未夠一星期既騎空士黎lm
大家第一隻十天係邊隻

你有冇買ac

冇
直接開ac玩

咁睇唔開 買啦

手機game習慣咗開ac直接玩
而且起手都ok
刮卡刮到黑騎

冇人想知

我都係無買直接開
玩左個半月左右

唔知點解呢幾個屬打極都係得5-6萬一下
比起光暗差好遠 明明d武都係差唔多

想問我係唔係擺錯野

你無落巴武,天司同撃滅武

後面果兩樣未farm到
巴武係唔係放果九格都得 唔洗一定要主武

雷姆迫害RE0

光榮個蔥油雞扒飯又幾撚好食

有個新手自選包未買，想問下有冇邊隻係推薦？

上網見到依幾隻好似幾勁（最尾嗰隻私心加落去

你跟黎明嗰個list就濕婆

最尾果隻好野黎

缺水精 打邊條路多d

梗係中

siu4
人地四屬同光既主神盤都叫做可以跨屬0掣秒四象
但暗就個琴太廢同冇圖騰角搞到做唔到

巴武係暗屬 做唔到主手
你應該講緊神巴武 兩樣唔同

???邊關

四象EX
雙黃龍loading緊果陣直接禁auto秒

到底軍神粒金珠係咪一定要換,打左勁耐都唔出一粒

請問連登有冇自己騎空團？

搵團巴哈比較快

正常都應該係預10個銀波換1金波
唔會預直接跌夠10個金波比你

光要咁先0鍵雙黃龍wo 暗都可以雙琴5d劍吧
利申上網cap人片

我見人地條片將你D路槍換哂做光劍都秒到先灰

btw 5D天好似真係秒到
但玄武好似要揀target
都係腳踏實地希望下次砌到4屬0鍵盤

唔該
順道問一問佢地啲A團B團點解

應該係古戰既階級
古戰跟成績分左ABC 3級互片

明明水奧義上年都重係top tier(好似係)，點解宜家水屬又變左地底泥

仲係好勁

係其他重勁姐

組長5D天點跟

我都冇5D天牙

光屬打玄武都要揀-.-

我0維拉都ok

我光方都ok

咁我照用住先

我都刷緊暗屬 仲有5個屬要刷 漫漫長路

好彩週年送左3金
我已經升左土水
暗齊但唔夠屬碎

依家不用了

牛c

how

入多把兩維拉斧

牛c4

真係好彩佢送左3 唔係我真係有排

順便想問埋其他巴打 開完狂戰雙劍之後應該開咩？
如果係想打高傷既話

開定斯巴達，打高難場有用

好 即搞

火光暗風都可以solo到2.0 好有成功感

勁到

結他佬

想問下永遠拒絕之槍幾時先放入隊好,我將把風擊滅槍(0突sk10)換永遠拒絕之槍(sk5)

然後個予測傷害低左嘅

路武未開招3技出黎 其實好廢

冇巴打教路點成事

同埋你用把10技換把5技既野 咩都低啦

好 整埋先

我次次打夠貢獻就走場

你就算啦

原來,我見gamewith嘅3風琴盤咁放先至farm一把返嚟

早知係咁留返嚟突風方陣槍好過

咁omega主手劍係咪一樣都係未開3技好廢

咁又唔同講法
你遲早會將把野升爆

新仔四象活動換咩先好？

宜家街場見好多17x rank已經十天總

我都唔知幾時先有總

我250都未總

新手想問強化ssr武器會唔會食埋sr?
定係只會食R/N武器

會

第一隻都未整到

總換到所有十天就得
極要終哂

換到即係十隻都整晒出黎係唔係
卡緊係十姐既尾2果格度

我得周年送果隻十天

係，但唔終既十天完全放唔到入隊，姐係變相用十條金換一個skin番黎

多10奧仲想點

真係慢慢長路 搞左一隻先

漫漫

我玩左兩年都未總

我都未總 個個都極了

依家d 新手真係痴撚線

個零月已經可以18x

好彩周年活動俾左隻免費6我
可以做少隻

，斷斷續續玩左兩年幾先17x

諗起望基巴

死人就唔好提了

個垃圾mk仲成日扮自己有玩

我有去留屎

为什么牛刀该隐刀路枪D天都是同一个模板，却只有光成为了光至尊呢？

你地第一隻十天係邊一隻
選擇困難簡唔落手

感謝你，等我搵個悠閒既入

光屬太牛迫

啱啱開始玩，選左今次主角
想要射箭姐姐同魔法妹妹

細佬叫我簡2 3 10

查左射箭姐姐係二

未終突都冇咩用
比較有啲用黎講,
3可以清下啲on9關,
7未終第3t可以全隊奧義1次
9打神盾可以放個debuff會好打少少
6未終都好似大力?
8未終都應該做到奧義回轉?不過細力

咁124510呢

多謝官方換立繪

都是垃圾吧

why

點解點解

點解124510 垃圾

二姐終同未終個分別係咪得招麻時間長d?

望下招奧就知 方陣救星

just because you're correct doesn't mean you're right

gaylo先唔整

青春牙二

Thanks 師兄
另外想問重覆ssr武器會點用
會唔會用黎上限解放？

課金個D唔會
刷返黎個D會

我周年揀左隻光既補師 唔知好唔好用

把聲咁難聽點用

小弟見免費抽開始玩
冇買號又冇課金
試下慢慢玩落去

我指武器
抽返黎個D唔會自食
刷返黎個D會自食

明白了

幾得意

入C團你要預左2-3次古戰先夠換1 金剛晶/金條

我都係新年抽時開始，抽完就放左響度，呢家再有免費抽又打過

但A同B似乎都好Chur，好多要求，好多我唔知係咩既嘢

Full auto 都夠做
入B C d召點突

太廢FA唔到 比人踢左

當你武器盤有返咁上下，就ok 架喇

輪盤玩家是但入個有buff咪算

系...

你咁勁 不是吧

唔好提...
幾時搵個團比我

你自己搵/你自己開
搵比你你又退

輪盤玩家

刷緊四象同方陣，希望有幫助

你自己退團返_ _ _ 仲要我幫你搵團

高達使者是孤獨的

我地開返個天人部隊得4條友既

刷撚左8個鐘

你好，想入團，如何聯繫？RANK 193

邊4個

你 我 2d 再搵件蛋散

我沙慈

我輪盤player =.=

我哈姆太郎

幾時有得裝修隻船

次次條bar 就滿先開綠毛比我

食屎狗羅馬食狗屎

你做團長

你退左團再討論

退左團了

原諒神父未,牠是好人

55

冇buff點生存牙,你係開過個團先好牙

我要唱k 邊間k房有let me feel the power

齊料整唔整教皇好(火方狗/冇羊)

祈求神父做十分鐘好人

基佬先整

唔係基佬呢

唔整

你入台仔d A躺團 唔打都得
日日講句大佬DA就 ok

真心問咩係大佬DA

刮刮卡重撚狗過輪盤

比張卡玩左幾次之後直接my page算

大佬水古你打晒ok?

我係團長就踢鳩你

唔好踢我

你係團長

想問下武器肥邊到打會快啲
好缺

兩隻軍神召石都幾正

想問下呢隻勁唔勁
會唔會升黎都晒氣 想刷到佢100

D大佬話依隻係光普池黎講第2勁既攻擊手

呢隻幾勁
不過橫掂都要升rank，踢罐時順手刷埋

咁我照用住先
想問多句 點解呢隻有時100%但開唔到大

Okok 就咁決定

見有人solo用

因為每次要用三粒紅色圈住嘅野先開到大，唔夠數就開唔到大

如果想增加紅圈的數目，要buff個角色一次就加到佢兩粒

點解我個火盤 d野明明齊咁多咁 但暗個隊大力過佢咁多 明明已經揀埋風屬打

雞脾點同暗拳比

搞到依家打乜都用暗屬打都唔知升乜好
我應該整把四天刃暗屬好定換把人偶短返黎突爆佢好
斷斷續續咁玩 玩到無哂方向

打到上去有屬cut個d 就冇依回事啦

方陣1.0 HL 係咪要120LV先開到

我用親都麻9自己，最後都係用番路貞豬算

你開左個condom唔識笠落條撚度然後話用番飛機杯算

明白 唔該晒巴打

飛機杯好用好多囉

隻野麻左都識打人

係

個比喻堅正

萌新B應唔應該突左Ah hell先 有兩粒晶
未突過 巴哈都無一隻

團長唔好踢我

玩背水好似都係方陣勁D

得果兩粒留住先
啤梨玩到中後期先顯到個價值

我都唔清楚
以前入佢地group
一有條友曬自己幾勁
後面就好多人 講大佬DA

未有5階屎忽之前都用唔到吧 要扣血

六屬都係普刃勁
只係睇差距幾多

你先係大佬我唔係

都係 繼續farm avatar粒銀終突左先再搞

睇埋投資幾多

火方真係比狗玩

米達倫真係比狗打

阿凡達真係比狗打

第1邊個？

梳

其實方陣係方陣武器塞哂入去就方陣左
一話有限邊個位放邊啲

我早2日刮卡出左路酉都唔俾手上果2晶佢食住
唔知呢個月會唔會出埋巴哈
食左先就有排等
而家落力打住45突料先（火天司場好少見）

傷害公式係 (普刃*召石加護)*(方陣*召石加護)*UK
入其他武係開乘區
當然條公式唔止咁短

咁我呢種新手輪盤玩家是咪打到幾把方陣武就塞幾把入去
再配粒方陣召喚石最正路

以前啲人教5-6把方陣 2把EX 1-2把普刃 加埋主手

我明

game入面有執盤教學 新手唔想煩就跟佢
想深入了解再睇下NGA/巴哈果啲

淨係打一把SSR方陣武器都幾日

輪盤玩家滾

睇過網上教學，個個講都唔同
有啲話要六把突滿攻刃，有啲又話唔使

有突滿梗係突滿吧

輪盤玩家有什麼錯

我都輪盤player 抽完野就唔知有咩好玩 =.=

第一頁冇人睇

建議下次應該DEL 左POST 頭

屌人唔好頭POST會比人屌

我都冇睇過頭po就玩

嗰陣頭po都冇乜嘢

我上黎抽下野就唔玩啦 睇乜春

你上蒞見下我

叫人頭po咁先好曬但一樣個個曬

突黎做乜 一晶難求

第1應該係光豆丁團長

聽日就曬到你不要不要

咁手上揸果把計唔計入方陣加乘？

主手? 10把都計
主手影響既只係奧義 職業 同埋某D武器要主手先有某效果

睇完個簡易攻略更加唔明所以問，Sor

問依啲好過問D仲ON9既問題
例如咩係方陣

多謝你
我以為話明方陣，應該淨計九宮格，但又見啲人又唔係咁

方陣只係個名 唔關咩擺位事
個名真係年終撚左唔少新手

之前淨係輪盤同login真係唔覺
越搞越多嘢，完全唔識玩，好難跟

系統複雜先夠多野玩
唔通好似出面D速食手機驚咁咩

玩開FGO純粹pokemon式開圖鑑同日夜鍛鍊去取勝

玩左幾年，都未搞清d攻刃傷害點計

同佢啲升技果啲，好似求其食都升到

原來我光普池中晒第1、2隻攻擊手

我牙記能住哂你地牙
冇佐倉唔同我打路cake9我牙

佐倉沒有用

屌哂你地老母

我唔會

唔入gp 入唔入得團

？

要入古戰GP
吹水GP可以唔入

個個學呀扶D衰野

咁我可唔可以係古戰谷到個吹水

可以

牙扶係唔係到

係度

幾耐可以食一次牛刷鍋

冇食過

下你地上次團聚唔係食牛刷鍋定牛角咩

唔係團聚黎

off會好撚mk

不是吧
咁點先有資格參加

要有武肺

有比人掉電話落個爐嘅覺悟就可以參加

我是認真的

點解你覺得佢唔係認真

你也是zdk的爪牙嗎

我係掉人電話嗰個

咁勁?

再嘈掉埋你條丁

想成為zdk既一員

聽日個pool 會唔會係6%

好大機會 我見日本仔係twitter提曬水

免費抽留住先

聽日井olb

請問各位如果我想係暗隊發展 應該渾身定背水？
背水武會用金月換1把仇閃
同埋技巧又有無用呢

利申 無課玩家 所以唔會井到成盤D天/仇閃

我會建議你玩返方陣

請問何解？ 定係差啲咩武？
唔想農2.0

真係做傻豬玩主神背水就忍痛超30金月換把仇閃先吧 仇閃妹把專都要忍痛突

暗拳就輕鬆野 0鋼 加多把大丁拳EX就玩得

一係兩個超得 超克露露+仇閃（30金月）
一係成個盤都暗爪

留左200抽free

唔課金,點超

黑霧至尊 NGA都有教啦

想贏既全部同我入曬黎

==

雞脾盤無敵論

hi

講出咩未糾結緊今日免費抽抽埋泳pool定點

又要搵團友打女人波...

開fa場咪算

仲未中過100

我地幾時夠腳開uber狩獵房

sss我有1個好重要既問題想問

我轉足咁多次都未中過 唔中咪唔中 有乜好講

梳 唔講了

?

你地個團有冇人傾大陸game的

冇人講野

咁能大鑊?

為什麼會變成這樣呢……第一次有了刮刮卡。有了能轉一輩子的輪盤。
兩件快樂事情重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。
得到的，本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢……

巴哈都罵戰

其實中左綠毛係咪應該而家抽

你鍾意抽咪抽 依d野都要人幫你決定

想要銀月/銅月/想博井未而家

一陣都係架咋

而家抽可能抽到2-3下先金月
晏啲可能第一下就金月

咁咪同我一樣....

4葉上線比我寄生未

而家90/300 仲有160抽左右
諗諗下都係制唔過，一嚟綠毛睇佢個樣都係20抽收皮，就算用左綠毛都未必井到
二嚟無理由倒晒啲抽落去百三倒落fes 度好似開心啲

你點樣

做寄生獸淨係睇人吹水....

咁勁 點打

米達倫真係比狗屌 技肥都唔趺D比我

有咩短劍職好用？
打下每日同2.0咁
唔想晒左把人偶短

魔女醫生

依加獸王（樵夫）好似好用過醫生..

雖然好鍾意醫生...

Solo / 長期戰

義賊點睇？

有冇巴打帶ルシファHL
可解over chain

帶埋我
我幫手解count

帶埋我 解到白字

我解場

我死6 隻

搵團友

非左咁多日，免費涼鞋無限

神威加進境

3/180

痴撚線

無限係火

男人是撚但啦屌

等月尾算

準備比戒指

唔等月尾泳裝池井左阿芬 可以J成晚了

很基

@男

對住無限j左成晚

6仔d朋友 抽曬就是對了

終於

土方陣隊打ルシファーHL
用泳神盾定神盾好？
有終八 神盾/泳盾，剩一個位用邊個角色好
有冇巴打用土方陣打

有泳盾用泳盾
最後一個位可以落泳維 土大波

兩個都冇
係咪回復役就得?

落ll都得

火主神井第四刀定濕婆好

刀

好
我都偏向井刀
因為濕婆好似可以用zeta替代

泳裝同百限都忍唔住抽左..
想死 乜都無

想問呢粒係唔係要等古戰開先有

終突把銀依代之後先會有

第四刀不如濕婆

火天人早晨

搵神父？

搵男清小妹妹

今年夏天應該重有泳裝濕婆

萬聖濕婆

聖誕濕婆

會唔會想推6屬進境

銀依代係邊把
我升爆左十姐件武啦

[url]

明白晒 唔該

我都係呢兩日想整 淨係打天使關都已經卡住左

我岩岩睇完都卡緊
打左好耐都未彈個Hell關出黎

要打最難果個先有

認真咩？依加改左10場內必wo
以前你打100場都未必出一關俾你

打天使hell記得你隊野要放一隻十天

呢個Very hard啊

擺左後備

試多陣先

打打下vh就會出關hell

連一隻轉世都未做到，十天眾已經話出終終解，點跟

做10天同10賢係冇衝突

轉世冇得急
D卷每日得咁多就係咁多
總知盡快提升戰力打最難同唔好簡易skip

咁d老屎忽都就黎十腎 唔通要佢地企係度等新手

但每日時間有限

可以儲九十張劵，打到你唔想打

懷疑bug左 刷左30場都未彈hell出黎

德政，改到90張卷

好似24先改

skip會miss左咩?
我日日都skip

會乜撚都唔夠

Skip會得好少轉世point同料

個個都skip點跟

Ok 又有籍口抖多幾日

其實朽武仲難過銀片
我就快30塊都冇一把朽武夠

刷兩三隻就會齊哂

咁24號先開工

限超要邊隻好？
情人佐倉、光雙子、土大奶、永盾同火教官
完全唔識揀

有冇肥婆

邊個叫肥婆？唔識

聖誕果隻

係咪mao
你指佢嘅話我有

但係我冇

啊！！！

應該揀邊個好？揀唔落手

你冇關我撚事

我揀左泳盾

屌你老母閪

泳盾揀得過，但過完輪盤都仲有一兩日時間揀，你可以睇下中間抽唔抽得中佢

屌你屎忽

超左巴叔騎人

你係低配版四葉

我係gay佬

@法